我站立的地方是中國

RMB

庄锭欣

中國只有一個，海峽兩岸是一體的，我始終為自己是中國人而感到驕傲